據我TVB高層既朋友講，cap圖何係喊住走，走時仲一路講：我要報仇我要報仇……

我要撬晒春夢班歌手走…

唔知我個朋友係咪飲醉咗吹水

至矮：係至好講呀

米奇有無叫人往死裡打？